[
    {
        "front": "[人が～]集まります",
        "kanji": "NHÂN TẬP",
        "pronunciation": "[ひとが～] あつまります",
        "back": "tập trung, tập hợp [người ~]",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "[人が～]別れます",
        "kanji": "NHÂN BIỆT",
        "pronunciation": "[ひとが～]わかれます",
        "back": "chia, chia nhỏ, chia ra [người ~]",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "長生きします",
        "kanji": "TRƯỜNG SINH",
        "pronunciation": "ながいきします",
        "back": "sống lâu",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "[音／声が～]します",
        "kanji": "ÂM/THANH",
        "pronunciation": "[おと／こえが～]します",
        "back": "nghe thấy, có [âm thanh/ tiếng]",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "[味が～]します",
        "kanji": "VỊ",
        "pronunciation": "[あじが～] します",
        "back": "có [vị]",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "[においが～] します",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[においが～] します",
        "back": "có [mùi]",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "[傘を～]さします",
        "kanji": "TẢN",
        "pronunciation": "[かさを～] さします",
        "back": "che [ô]",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "ひどい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ひどい",
        "back": "tồi tệ, xấu",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "怖い",
        "kanji": "BỐ",
        "pronunciation": "こわい",
        "back": "sợ, khiếp",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "天気予報",
        "kanji": "THIÊN KHÍ DỰ BÁO",
        "pronunciation": "てんきよほう",
        "back": "dự báo thời tiết",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "発表",
        "kanji": "PHÁT BIỂU",
        "pronunciation": "はっぴょう",
        "back": "phát biểu, báo cáo",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "実験",
        "kanji": "THỰC NGHIỆM",
        "pronunciation": "じっけん",
        "back": "thực nghiệm, thí nghiệm",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "人口",
        "kanji": "NHÂN KHẨU",
        "pronunciation": "じんこう",
        "back": "dân số",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "におい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "におい",
        "back": "mùi",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "科学",
        "kanji": "KHOA HỌC",
        "pronunciation": "かがく",
        "back": "khoa học",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "医学",
        "kanji": "Y HỌC",
        "pronunciation": "いがく",
        "back": "y học",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "文学",
        "kanji": "VĂN HỌC",
        "pronunciation": "ぶんがく",
        "back": "văn học",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "パトカー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "パトカー",
        "back": "xe ô-tô cảnh sát",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "救急車",
        "kanji": "CỨU CẤP XA",
        "pronunciation": "きゅうきゅうしゃ",
        "back": "xe cấp cứu",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "賛成",
        "kanji": "TÁN THÀNH",
        "pronunciation": "さんせい",
        "back": "tán thành, đồng ý",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "反対",
        "kanji": "PHẢN ĐỐI",
        "pronunciation": "はんたい",
        "back": "phản đối",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "男性",
        "kanji": "NAM TÍNH",
        "pronunciation": "だんせい",
        "back": "nam giới, Nam",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "女性",
        "kanji": "NỮ TÍNH",
        "pronunciation": "じょせい",
        "back": "nữ giới, nữ",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "どうも",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうも",
        "back": "có vẽ như là, có lẽ là",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "～によると",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～によると",
        "back": "theo ~ thì, căn cứ vào ~ thì",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "バリ[島]",
        "kanji": "ĐẢO",
        "pronunciation": "バリ[とう]",
        "back": "[đảo] Bali (ở Indonesia)",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "イラン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "イラン",
        "back": "Iran",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "カリフォルニア",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カリフォルニア",
        "back": "California (ở Mỹ)",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "グアム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "グアム",
        "back": "Guam",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "恋人",
        "kanji": "LUYẾN NHÂN",
        "pronunciation": "こいびと",
        "back": "người yêu",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "婚約します",
        "kanji": "HÔN ƯỚC",
        "pronunciation": "こんやくします",
        "back": "đính hôn",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "相手",
        "kanji": "TƯỚNG THỦ",
        "pronunciation": "あいて",
        "back": "đối tác, đối phương, người kia, “nửa còn lại”",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "知り合います",
        "kanji": "TRI HỢP",
        "pronunciation": "しりあいます",
        "back": "gặp, gặp gỡ làm quen",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "平均寿命",
        "kanji": "BÌNH QUÂN THỌ MỆNH",
        "pronunciation": "へいきんじゅみょう",
        "back": "tuổi thọ trung bình",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "[男性と～]比べます",
        "kanji": "[NAM TÍNH]　TỶ",
        "pronunciation": "[だんせいと～]くらべます",
        "back": "so sánh [với nam giới]",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "博士",
        "kanji": "BÁC SĨ",
        "pronunciation": "はかせ",
        "back": "tiến sĩ",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "脳",
        "kanji": "NÃO",
        "pronunciation": "のう",
        "back": "não",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "ホルモン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ホルモン",
        "back": "hoóc-môn",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "化粧品",
        "kanji": "HÓA TRANG PHẨM",
        "pronunciation": "けしょうひん",
        "back": "mỹ phẩm",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "調べ",
        "kanji": "ĐIỀU",
        "pronunciation": "しらべ",
        "back": "điều tra, tìm hiểu",
        "collection_id": "58"
    },
    {
        "front": "化粧",
        "kanji": "HÓA TRANG",
        "pronunciation": "けしょう",
        "back": "sự trang điểm (～をします：trang điểm)",
        "collection_id": "58"
    }
]